Sasa MT interview

有無人報左sasa mt 收到call interview架
淨係知佢有writing test同interview
有無考過既人知呢兩部分實質個內容同埋用咩language?

LM

英文

Sasa都有mt

狗都唔做
地獄咁

你做過？
因為上網睇過啲人既評價話sasa係真mt
所以先試下

跑數跑到做狗咁

sasa做sales好過做mt

狗也不屌

SASA每年流動率極高
原因自己諗

Pish
有無真係做過既人或身邊frd分享下
我報既係retail個邊，上網見又有啲人話值得做
黎緊panel in

Sis你收到offer未？最後諗唔諗住做啊？